正苦派四千都咁耐係咪想逼死我地啲窮學生？？

明明同班fd約好咗話考完dse之後，
6月一齊去grad trip 去歐洲
點撚知正苦派四千派鬼咁耐，
搞到依家機票都買唔到
班fd係咁吹我交錢
係咪想逼死我地啲窮學生呀？

勿屌

冇錢學人去旅行

仲歐洲

四千數點去歐洲？

學生哥點會有錢？

窮遊

游水去？

催呀中學生

雖然係耐

但邊個叫你諗住先洗未來錢

做旅行乞衣

拿拿聲轉長洲啦

四千蚊長洲蠔油都仲嘆

點解而家啲細蚊仔咁有錢

抵撚死

無政府派4000蚊，加埋daddy既零用錢
就夠歐遊了
話要出去世面，番黎努力讀書
daddy見你咁生性
幫你少少首期
mammy怕你辛苦，貼埋私己一炮過買樓
半山番學要渣車
就送架林寶代步，睇你都未夠18歲
你有冇諗住請司機?
我等緊4000蚊開飯

死窮撚學人飛咁遠

死窮撚未買過機票去歐洲
都做下資料搜集啦
4000夠你買路票咋

我好慳家的

長洲成日去

習慣咗

grad trip
歐洲
dse

final year grad

大把學生有錢啦
係你啲死窮撚冇咋嘛